好掛住以前細個同媽咪一齊去食元綠壽司既時間

個時細細個咩都唔識,
咩都唔洗擔心, 唔洗煩
同屋企人去到元綠壽司
聽住Twins既歌跟住唱
食咩壽司都加wasabi
再忍住唔喊

依家大個都係忍住唔喊
最近媽咪好似口腔唔舒服
睇左3次醫生同急証都係未好
琴日聽到佢同啲兄弟姊妹講電話講到喊
又同我講要同我整聯名戶口
怕突然間有啲咩事
我叫佢唔好諗咁多, 無事既
之後佢又話佢開始記唔到野
佢成日擔心依樣果樣
即使瞓都係戴住口罩
搞到我都擔心埋一份`

我想問下大家有無咩口腔專科介紹??

唔明喎，乜野口腔唔舒服，係咪蛀牙咋

不如睇牙醫

類似口腔生飛滋, 係喉嚨

有血喎, 佢話上顎痛添

如果口腔飛滋醫咗2-4星期都唔好
有機會cancer
建議你地睇另一個醫生攞 2nd opinion

伯母take care
btw所以同元綠有咩關係?

無, 諗起同媽咪既回憶第一樣係元綠, 我仲有張元綠幫我影既生日即影即有

咁好少事姐又唔係咩絕症，做人開心啲啦，一世人咁短應該同你老母經歷多啲開心野先係，咪成日擾依樣擾個樣先係

唉武肺搞到邊到都去唔到

原來係咁，咁要check 真啲

睇左3次醫生, 同睇埋急証

聽落應該冇乜大礙既 叫佢唔好諗咁多

睇咩醫生？
試下上網搵個耳鼻喉專科初步睇睇？

之前睇左落下果啲診所無用,
之後聽人講去左馬鞍山睇盧偉浩
都唔得, 早2日睇醫院急証
佢啲藥食埋今日